［時間多恐怖］時間眨吓眼就過

97年出世既我，下年已經20歲
以前見到哥班小學雞，都已經讀緊F6